希望大家幫政府合署裝修時唔好打爛啲舊裝修

啲新既隨便裝修，反正又唔係靚

呢啲爛咗就冇架啦，啲公墓猿唔識美學架
只會換過啲核突字體

九龍中央郵政局希望大家唔好拆啲舊裝修
拆咗就冇架啦

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

舊嗰啲係英治年代留低嘅珍貴遺產
要好好保護

同意又decent 又subtle

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

搞郵局，傻的嗎？

當你知道好多大郵局入面係有其他政府部門嘅remote site...

唔睇相都唔知原來幾靚
只知細個阿媽成日帶埋我去交費

up

好掛住以細個見到果D英式野 例如過馬路大大舊禁佢轉燈果D